====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Naïvement , j ' y voyais une peinture ou une sculpture que l ' on pourrait parcourir , où l ' on pourrait vivre , et qui aurait la dimension d ' un grand paysage .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

